# Test

## Общее описание
SPA приложение на Angular для верстки используем Angular Material.

Реализовать на одной странице реактивную форму резюме с полями. Каждое поле является отдельным Angular-компонентом.

- ФИО (одно поле с текстом / можно вводить только на русском языке / поле обязательно для заполнения / отчество не обязательно).
- Пол (radio-button с выбором М/Ж обязательно для заполнения).
- Дата рождения (datepicker) - обязательно для заполнения. Если больше 18 лет выводить поле семейное положение.
- Поле семейное положение - выпадающий список (женат/замужем/в разводе/нет).
Присутствие пунктов женат/замужем взаимоисключающее в зависимости от пола, но имеют разные значения.

Поле является обязательным к заполнению если Дата рождения больше 18 лет.

По умолчанию значение из списка не выбрано. Значение «нет» не является значением по умолчанию.

Количество детей (можно вводить только числа. Компонент должен реагировать на клавиши «+» и «-» ).
E-mail (обязательно для заполнения).
Поле комментарий - текст не обязательно для заполнения (может содержать только кириллицу).
Кнопка «сохранить» (по нажатию валидировать форму и если все ок - оправлять данные в сервис и перенаправляем пользователя на вторую страницу с отличным урл).
В случае ошибочного заполнения полей информируем пользователя об ошибках в полях.

Необязательные поля, исходные данные которых не изменялись или отсутствует условие отображения поля, то валидация таких полей не должна блокировать.

Если форму не удалось заполнить с 3-й попытки, сбрасываем данные в форме.

Блокировать кнопку сохранить 10 секундным интервалом при каждой попытке неудачного сохранения.

## Проверка
Должен выполнятся тест-кейс в нелинейном заполнении формы:

  1) Заполняем ФИО, Пол, Email.
  2) Выбираем дату рождения больше 18 лет.
  3) Поле семейное положение - женат/замужем.
  4) Выбираем дату рождения меньше 18 лет.

Ожидаемый результат - кнопка активна. По нажатию данные отправляются. В данных сервиса поле семейное положение имеет значение по умолчанию.

На второй странице выводить заполненные данные из сервиса в виде текста с параграфами, также при обновлении этой станицы мы снова должны увидеть первую страницу с формой.


## Дополнительные тех требования 

Введённые данные после отправки должны сохраняться отдельной фичей в NGRX хранилище.

Использовать в реализации  Акиту